電流戰爭（The Current War ）無人講？

發完夢順便睇
幾正

覺得還可以

香港咪current war 緊囉
有得睇一定睇真嘅

普通啦，無咩高潮位
當傳記紀錄片咁睇
唔差嘅

又係睇福爾摩斯個樣扮到懶認真咁講on9野

好似德士拿冇乜戲，其實佢至係當年真正奇才。

少少難睇老老豆豆
鬥智但兩邊都拍得唔算好有智
淨係靠演員撐住

冇計 唔可以太偏離史實？

睇完都改變唔到愛迪生係賤人嘅印象
不過似記錄片多啲，有啲失望
話晒期待咗大半年

感覺有啲平鋪直敘無乜高潮位，傳記式電影咁
但本身個故事同演員吸引，都算ok

演員有幾個marvel,有兩個HP(正傳+怪獸)